連登仔唔該正視下呢個問題

你地成日HK01抄post
但係你地又成日喺其他網copy啲post 又唔撚落出處
咁你地同HK01有咩分別？

推

人地有糧出 連登仔無糧出

咁人地都有畀effort打文㗎嘛

01抄果啲好多都係連登仔既親身經歷/話題討論喎 一大班人係一個話題討論完 佢濃縮成一篇野賺錢喎

人地effort為人工，我地effort 為恥笑

改名叫香港零一打手啦

月經 post

樓主on9